東x機票買套票係咪鬼鬼地？

佢做個價錢係最平 平過自己上網搞

Google 過 都幾多屎

你係咪想講東怡